屌你老母巴士佬

明明個app寫2分鐘
咁我就唔跑啦因為就行到
屌你老木點知行到去離遠五百米原來架車已經到咗
俾前一架遮撚住
我就大約喺三百米截撚住佢
屌你老木點知佢cut線走人
我唔知佢有冇見到我但我就肯定未到預定時間
下一架要等三個字我屌你老木無塞車但都遲幾分鐘
明撚明我七點準撚時打卡走人結撚果七點半先上撚到車
屌你老木 再係咁搭返黨鐵 死九巴佬

傻人發現

屌你老木 你係咪揸巴士㗎死打手 出嚟隻秋啦有種就

On9仔 使唔使去埋你公司樓下門口等你打卡呀？

300米

300米保特都要29秒

陳奕迅 浮誇？

屌你老木 我截撚住喎

點截呀？ 跑得慢就跑得慢啦廢柴

知就好啦，根本我喺嗰個時間點佢係應該未到站，定係佢跌撚咗入蟲洞，咁我原諒佢

跑乜撚嘢呀，個有兩分鐘洗撚跑呀？佢架車有量子加速器呀？

關九巴個app事即係it問題 關個巴士佬咩事

正常人唔跑嘅話2分鐘根本行唔到500米

同埋離遠500米見到巴士咁L勁

太子站去旺角站先係600米

500米你唔跑點樣2分鐘內去到

一嚟一個早咗一個遲咗
二嚟我截撚住 有冇人性試下係個大波妹跑住截，睇下佢等唔撚等

巴士佬有份寫個app？

三百米截撚住都要俾你上？咁使撚整巴士站咩，你當佢紅van？
重有，木木木，木你老母咩

屌，自膠先，我有距離感知障礙症，大家屌細力啲
啱啱開個Google map對返
正確應該係100米嗰陣見到2分鐘
五六十米先見到架車同截住

我一早已經喺馬路跑緊
正常佢cut線前如果有望前一定見到我
屌你老木 試下係大波妹跑

Sorry係五十米先啱我手足嚟唔好屌我

300米佢見到架巴士先好野
視力一流

盲人發現案

on9 cut線唔駛睇右鏡咩 睇閪到你?

hi 我啱啱見到個傻閪都唔係站牌下面截車 即刻抽頭走人

我一早喺馬路 嗰陣仲上緊客

樓主真係唔識